泛民你地到底明唔明個遊戲係點玩

支共打矛波就預左架啦
你地個流程應該係咁
打矛波->議會反抗失敗->JR->紅官奶共->香港評級繼續下降->攬炒
你地下下停左係第二步然後返屋企訓教想點撚樣
你地今次繼續訓既唔好再提35+啦，我地當你呢條線無左算啦

35+都係想議會攬炒，而家35+都未有但機會嚟啦，有咁大搞咁大拎去打國際線啦

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

所以如果想攬炒就要投本土派

但本土派冇咁既資源同共匪玩

明明眾籌香港人多多都比到佢 佢Jr都唔撚做
屌佢老味

推

班老屎忽仲停留係廿年前思維就好心過主啦，咪撚霸住個場；搵班後生入去勇又勇過你又識玩過你，仲選你班老屎忽做乜

上次咪仲嘈你又話佢哋呃錢啦，根本啲人有任何位都會攞嚟插泛民

識玩就唔會the皮足咁耐

吓吓要人踢一下先做第二步

你當無左條線姐

你明唔明大家唔係玩緊同一隻 game ?

你小心俾人屈你係五毛，因為泛民依家有「不分化、不割蓆」做擋箭牌

你覺得本土會入到閘?
試吓唔好用唔試過又點知唔得/子彈論/你又有乜高見/唔通無裝革命 去反駁

推呀

Push

成個星期訓撚左已經夠痴線，今次亂用尚方寶劍都比佢用到你泛民係議會都玩完

永續基本法，一生追求民主

( Show Blocked User - 錯誤執行者 )

似係你地唔明泛民想點玩多啲

中共-犯民主派 完全封鎖

根本無攪炒意志
但求夠票入去坐就好了

畀泛民玩咗廿年都未知自己畀人玩
仲問返人識唔識玩

選民先係個波呀

起碼都去佢哋FB講

駁唔到
諗下想玩35+,選35個白頭佬同deadbody 入去逗人工扮反抗，咪話佢地唔fatfat

走啦五毛

仲諗住靠議會政治？收皮啦

35+缺席，到時仲唔嚇到共產黨解散

成班五毛響度自己覆自己

block乜
佢講嘅係事實嚟，係好多人唔願意接受唔願意面對現實

個腦未開發!

上次已經要jr

唔該你地好好咁google吓過去泛民做過啲咩先再盲撐

其實面對自己投票選左d泛民出黎不如自己所願，接受唔到人地批評自己的選擇去話人五毛係好易明白既，覺得人地有敵意咁去批評自己支持開的野心理上易接受d好過d，但對個人智慧無咩益處。

勇敢d面對自己選錯左泛民信錯泛民，一齊監察佢地，佢地做錯就大力屌鳩佢地啦。

屌，大家20幾年黎support到佢地成為中產，你叫佢地而家同你攬炒?

十萬蚊仲要係兼職, 老泛民 (eg 碧雲) 大部份有正職, 逗緊2份人工

child登仔係咁，講事實難聽就block，block到最後得返同佢光譜相似嘅人就自己呃自己覺得係主流思想

根本啲老泛民都未撚醒 純粹想打份工咁
攬炒係雙方嘅責任 個政府肯退 基本唔會攬炒到
唔好話自己係攬炒派 其實個政府先係攬炒派

其實係，當打份工，有名又有利。

，

駁唔到就block

泛民又唔係揸住幾塊油田幾個金礦
佢啲「資源」咪又係泛粉上貢
講多個難聽事實，其實泛粉都係想揾錢移民㗎喳

成件事最傻咪就係連登仔
個個以為自己大戰略家、大局為重、日日吹啲乜野初選35+、以為自己真係揸住泛民春袋
實際上泛民泛粉全部理撚得你

利申：中產、唔支持攬炒、會投泛民

佢地就係明個遊戲點玩唔明既係一眾泛登仔

登報同世界講香港開始曲解各樣法律，唔好再嚟香港投資

Sorry, 冇跟得好貼, 泛民出嚟話唔會JR??

香港有民主佢地會失業

上次話佢地喺屋企好嬲好嬲緊俾人當左藍屍
不過我係寧願大家咁團結

Blocked 得

生性啦

係囉
如果我係泛民個個月十幾萬，搵夠移民
得鬼閒同你攬炒

我選胡cf入去打wee好過

jm9 講事實又唔啱聽啊？
除咗幾個進化咗 根本大部分販民仲係做下樣搏份糧咋嘛
睇下雙胞胎佢地做過啲乜 返工開live聽住佢地嗌口號尷尬到我呢
不如選我入去算啦 我可以玩埋臭魚喎

終於睇清事實

依個時候，18區區議員宣佈籌組影子議會
Override 依加個垃圾會

其實香港人想攬抄就一早做咗
仲搵代議士幫你做
佢啲選民唔想攬抄
就會投返啲唔會攬抄嘅議員

永遠處於被動唔識去反擊

咪係，人地而家要redefine攬炒呀

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

你大鑊喇，RIP

我對傳統果班已經無抱任何期望，次撚次開會，舉牌，大叫，比人抬出去，無限loop, 根住就出黎咪兜講今日係立法會最黑暗既一日，大佬，你唔係仲撚信真係有咩三權分立下化 我支持本土派抬頭

鎖埋你個P牌仔先，理得你係泛民打手定五毛

咁咪等佢入到閘先講
放低矛盾攻打其他戰線先啦

到時嘅情況會話畀我哋聽應該點做

btw嗰4個理論有咩問題
駁唔到就叫人唔好用？笑

本土無資源都玩得勁過泛民啦屌

瞓咗冇睇，泛民輸過幾多次立法會JR?

咁你講

愛與和平可以穿透坦克車

拜拜啦販民狗

所以咪叫你進攻埋功能組別 fatfat

lm等睇佢block曬全個兒登

你明唔明個遊戲係泛民玩

然後jr要錢又畀人屌掠水自肥

不過認真樓主又講得冇錯嘅

泛民: 要供樓，不了
再講你就係五毛熱狗分化

人工已袋 最緊要課金
入錢入錢入錢

支持唔好搞初選，改打mma打羸入名單第一位

64班人缺乏愛同和平，所以死於坦克車下

可能佢地覺得其實都係打份工

泛民真係要屌醒

起碼抬唔走先

所以下屆立法會要投攬炒重光派

你係咪熱狗！係咪白兵！
鬧泛民！
鬧我35+！

有聽kongner

佢地根本精甩尾，唔需要點醒

你自己講完笑唔笑
唔醒個個係你

Dead body

Block咗好耐啦

我投票 會優先本土之後泛民
不會投白票 不過泛民唔會第一優先

一句講哂，泛民係無奪權執政的意志

至於本土派有無.....

有待商榷

講事實都俾人block
泛民玩左廿鳩幾年玩到爛撚哂
但仍然大把信徒港豬真係港豬

泛民係要議席
緊係唔會攬炒

終於有人出聲

佢哋拱手讓對手入幾廿球都唔係第一日架啦

佢有講咩- -
block 乜9 -

true
唔岩聽就block 最好block到得返自己單機

泛民打手唔見哂，經過今個月泛民咁嘅表現都唔好意思sell35+啦

明呀, 投我,錢已袋 完

係你地唔明

因為泛民係為議席唔係為民主
所以佢地唔想俾人DQ

唔好睇少
唔係全部都係打手嚟
好多忽然政治撚係真心相信泛民，以為佢地真係同路人

佢地鳩啦
攬炒真係咁難明咩
咪就係要個制度崩解喳嘛
之後再重建一個公義嘅制度

Dllm班泛民得罪講句就係呢個制度嘅得益者
佢地根本唔想攬炒
所以就話攬炒係黃色經濟圈
只要炒藍營，建制，政府就夠
講到尾，佢地根本唔想攬炒
所以就成日講埋啲鳩嘢話要redefine攬炒
笑話

最鍾意負評當抗爭

所以要見招拆招

泛登仔終於醒了

班撚樣仲要好意思話盡左力，唔撐泛民就分化

都已經冇人身攻擊冇屌你蠢信泛民信足廿年過埋2019年都唔聽人講野擘大眼睇清真相
正正常常同你講泛民不思進取假抗爭真呃飯食你就block鳩晒
你玩開單機連登架？

認同
64616642星火

試下唔好用我論點嘅弱點嚟反駁我論點

咁on9都講得出

當初飯民竟然讚成修改議事規則, 已是匪夷所思, 令人費解.

支共同港共將如此低能弱智, 一廂情願, 天真無知嘅飯民當狗咁撚, 真是不無道理

永續反對派, 冇自主執政嘅意志, 只能做吓配角, 夠鐘畀人DQ就好識做領便當收皮

陳志全極速籌夠錢私人檢控郭偉強

忠言逆耳
Block撚晒佢哋啦

司法覆核
司法覆核
司法覆核
司法覆核
司法覆核

泛民議員
次次要連登仔點醒佢哋
不如我哋去選啦

販民主派

冇用既泛民我係唔會投 (例如楊ONQ)，有共識既本土行先，叫人投白票又參選既果班就死撚開唔該

我支持你行35+呢條線係想你入去幫手比個世界知呢個制度係爛哂
唔係比你拖時間希望有一日可以入去果千零人去選黃特首

要Jr
而不是在議會撈政治油水

屌唔該販民做下嘢呀！！！

泛民識進步未

將香港司法，法官 同支那拉埋一齊

我本來都對「應唔應該含」呢樣野持開放態度
直至黃碧雲出來之後。。

Sad but likely to be true

我之前都有提過，如果要選帶領大家嘅代議士泛民大部份嘅人都冇資格，
要選立會puppets嘅點解要選呢班投票記錄同出席率fail到冇得再fail 嘅政客
當是但一個素人嘅記錄都清白過呢班政客嘅情況下，所謂嘅含撚投泛民意義係邊

一直都係事實嚟，睇嚟好多連登仔慢慢開始醒

推！

有無泛民可以上下登邊到都好睇下應該點做..

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

司法覆核
司法覆核

以前長毛JR咗咁多次唔係JR？
緊急法全體泛民入紙JR又扮睇唔到？
今次單嘢 入紙寫pleadings都要時間架 你又知一定唔會提出JR？

有無人解釋什麼是jr

連登仔一早醒哂 係理泛民打手入侵

條撚屌係五毛黎

岩呀屌
國歌法我預豪俾佢
但點都要換評級下降

丶

泛民一向流程
打矛波->議會反抗失敗->番去開會接受現實

司法覆核

JR啦屌你老母

Exact7ly

35+ 用來係打算入去又傾又砌 咪即係俾人知你二仔底

35+否決 所有議案
35+否決財政預算
35+或會否決財政預算
35+可以同政府討價還價
35+未必成功

我都想睇下再縮會縮成點

冇撚錯 中產最緊要安定
邊個做都關我撚事
搵錢搵夠走佬

5毛分化，拉，block 幫犯民班人渣講埋

push

有邊單上緊庭係打緊
又有冇支出表 公開透明睇下堆公用左係邊
定係買喇叭呀

共匪（缸瓦）一早變 中共（瓷器）

用攬炒（碰瓷）去四両撥千斤

只需要5區本土立法會議員既成本

係，所以一定要投熱血公民！！！

但佢地依家嘅口吻又變咗
話有35+就唔洗攬炒

無功者飯餸(選票)不留

行到第三步就會被人清算
行到第二步訓教 長玩長有玩足三十年

其實幾開心 大家開始認清現實

再次醒覺

泛民咁做就唔係泛民啦

推 香港攬炒 唯一出路

JR係咩

拍得住三峽大壩

哦。你仆街啦 係連登講呢啲
你係熱狗 你係分化撚 你係5毛 你唔係同路人

事實唔好講 好多人仲未接受到咩係真正民主同路人

下 仲未JR
搞乜撚

其實都明既

佢地明，但有心唔玩姐

Tui

笑撚死

pish

wa救世港豬、原由柏実、通街都係處
仲有幾個盲粉仲未入黎咬人咩？

飯民不嬲都唔識玩

屌係松泰上次開會表現咪同泛民一撚樣
泛民仆街 唔等於 熱狗好好
無咁臭咁解

你係熱狗/分化撚/五毛/共產黨衛軍/臥底？

你想知點解咩
因為佢地想保住個議席囉
做多一屆，佢地都搵夠退休

投攬炒派入去

初選嗰陣飯民肯協調俾攬炒派入去先算
唔好唔記得飯民已經夾計初選前趕走咗兩個本土派

今日仲咩歷史會記住梁君彥
與其記住不如實際做d嘢啦

飯登仔議助:咁你又有乜高見呀/唔試過點知唔得/唔通無裝革命

一於推到因中聯辦霸王硬上弓而降評級！

1

依照政府目前玩法
就算飯民拎到 35+
保皇狗一定會攬住保安，趕你地出立法會會議廳！

麻煩飯民真係要諗諗係時候反檯…
而唔係一舊飯咁鳩企，否則比你 100+ 都無用！！！

盡量揭穿越多野越好

泛衛兵 惡撚過共產黨

Sorry, 泛民及其fans無諗過要攬炒喎

你講咗個真相出嚟
會比泛民打手鬧你熱狗分化撚

飯民好似淨係意識覺醒
見主流民意支持就支持+1
實際行動除左有限度支持被捕手足之外
議會內抗爭力度跟唔上市民預期

邊條 有冇啲證據

根本制度內抗爭就無用

唔好提買喇叭呀，一提啲販民狗又插死你話你翻舊帳

咁又唔會

佢會block淨啲販民打手

撐販民又唔會係五毛嘅，最多係傻豬豬/販民議助打手

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

where??你仲以為議會有公平選舉？

小心俾連登仔話你熱狗

邊兩個

佢想大家唔好記住白頭佬做逃兵先畀大口狗上到位，所以咪叫大家記住梁君彥囉。

tui

左膠：你當我透明架？

從影大頭既警示－正在走向錯誤方向

.。

即係等於大大聲同啲教徒講：你信咗大半世人嘅係邪教！！
即使理智知道係事實，情感上都係接受唔到

推翻上去

老泛民一直都係社會既得利益者同政棍
對佢地有咩期望

佢哋清楚過你啦
唔夠半數咪可以永續議會抗爭囉
飯民有名你叫建制2.0關鍵缺席
脫離咗飯民嗰班先係自己人嚟呀

好啦我又要準備俾班五毛走嚟屈毛

有冇眼花，咁樣話d尊貴既泛民議員post,竟然千幾正評
係咪變返連登喇好感動

泛民點會唔識玩？

依家成個picture根本係
留力九月35+投飯民
冇票唔夠十八歲就代表大家街頭抗爭
萬一手足被捕
又可以推高投票率
呢D就叫
兄弟爬山，各有各做

有心玩就唔洗你1997等到2020

本舊帳好厚好大本

應該講緊九龍西嗰兩個，雖然我唔認為劉小麗係本土

咩係35+？

根本上年多咗勁多小朋友忽然政治 先會覺得含撚投泛民冇問題

希望呢個post之後可以有理性討論既論壇，而唔係一班販粉係度標籤熱狗/五毛/分化撚/國安乜乜柒柒

議席最緊要呀，佢地會帶領全體黃絲一齊下跪

真係唔知點玩 走去外國買軍火?

都唔知泛民做緊乜撚

最好笑係攬炒巴帶頭標籤本土派 = 被熱狗
果然就多咗好多人屌本土派鳩屌泛民

然後隔幾日攬炒巴叫人唔好標籤

而家吹晒風話未必攬炒、唔捆綁搞預算案啦
就算俾你35+，黃碧雲、葉建源會唔會同你攬炒呀?
每個月袋10皮fat fat 啦

Sad but true

冇錯呀，淨係講言論自由，都唔應該趕人出會議廳啦，飯民咁都支持得落？

呢度既人全部被熱狗

熱狗同飯民其實係一鳩樣。

訓左冇睇 上星期內會單野入左紙未?

不過事實啲講句
好多時候 法庭想維持三權分立原則
唔會好想介入立法機關既事務

而家多咗樣喺fb出po
叫廿年以嚟進步咗架喇

會判不許可申請或者避重就輕既判決

佢哋眼中得永續 35+ x $100,000

你係天真定蠢，連反對政府議案都要保持彈性，仲祈望攬炒？